連登所有post唔好再叫武漢肺炎， 應該叫中國武漢肺炎

連登所有post唔好再叫武漢肺炎，

應該叫中國武漢肺炎

或者習總中國武漢肺炎

無漢is not Cina